台灣版連登仔開技?

又蛇又鼠

係屋企見到都幾驚

點先引到佢地黎